健身教練好唔好撈?

點考牌?
點入行?
多唔多人請教練?
前景如何?
平均月薪幾多?
請健身教練解答

你the rock 咁既款實好撈

lm

識冧師奶肯埋沒良心就好撈

讀証書，大把人無証書/証書過左期都出黎教
大場/freelance
大場成日都請，要跑數
我自己覺得係有得做，教體適能（即係你所講既健身）係最直接令身體健康既野，同埋香港人身體同體適能知識太差，後生就太瘦太肥同肩頸痛，老就3高醫生叫佢要去做運動。唔同一般既運動，體適能係有個需要
月薪就睇你好唔好彩，我識有d全職freelance 好搵得，有d做大場就交唔到數，好難講，唔穩定

利申：2年freelance 教練有正職

ching覺唔覺你d同行成日行到出一出攔9人派傳單好煩？

one more two more , left kick right kick
哎呀好侮辱

係好煩，但佢都好慘，我係p記操野聽到班教練唔夠數俾人屌得好甘，個場d客都聽到，所以都會好客氣話唔駛，再煩就會屌柒佢，呢個係其中我唔去大場做既其中原因

我都好有興趣做呢行 我想問問有邊幾款證書係需要讀

我自己讀aa,大部份教練都係讀呢間，fit總/ipta 都有人讀但唔多

都係嗰句，香港地健身教練=sales，論專業論認證同外國冇得比

我見佢有好多款證書課程 係咪果個運動科學及體適能基礎證書課程就岩

加埋靚仔的話應該食唔少女

係aa黎講，要讀埋高級私人體適能教練証書先叫做教練，先讀基礎再讀高級

唔好做 香港地無教練只有sales，人工高唔高係睇你識唔識埋堆，走去做大場頂爛市一定窮。

佢個課程有唔少偏幅講sales唔同既客，反而教點樣教/做就少，仲要成9000蚊

我睇佢個courses structure,同我讀既時一樣，得1-2堂係講sales既野，其他都係教理論同係gym房實踐，所以我唔係太明你意思唔少編幅講sales
老老實實，唔好睇sales咁負面，其實只係教你點同個客交流下增加說服力，邊行都會有
我當年讀就大約，9000宜家要10600

邊度考 點考 搵過曬google 啲資料唔清唔楚

上面講左，aa/fit總/ipta

頭先未look曬 唔該你

佢老味每次續牌都係度屈錢,唔續都好正常

freelance邊度搵客多？一定要做過大場？

係既，不過sports science 日新月異，keep住讀都係好事，咪用黎扣稅

我係自己搵客同開班，唔一定，我無做過大場，睇彩數